[生日會大成功] Janice 衛蘭 & Jill 衛詩 2019 集中討論區 Post (7)

衛蘭（英文名：Janice M. Vidal，1982年4月13日－），香港女歌手，是中菲韓混血兒，在2004年出道，是獲東亞唱片製作公司力捧的新人。

她原本為黎明做和音，繼而被雷頌德發掘，成為歌手，剛出道已橫掃各大音樂頒獎典禮的新人獎項，是香港樂壇近年冒起得最快的實力派女歌手之一，更是為數甚少能成功打入東南亞市場的香港女歌手，當中以馬來西亞等地效果最為顯著（於當地設有專屬歌迷組織）。另一方面，衛蘭所推出的唱片於東南亞一帶由始至終都能保持高銷量。被譽為樂壇小天后。

如果喜歡我 可以成熟點
重新找出我 真正那一面

圖片credits to Janice Forum 衛蘭論壇

衛蘭最新動態

衛蘭微信號 : janicevidalbar

衛蘭ig :

衛蘭SNAPCHAT account : janice_vidal

衛蘭官方youtube 頻道 :

衛蘭官方fb ：

衛蘭私人fb ：

衛蘭fb群組 :

衛蘭官方論壇 ：

衛蘭微博 :

歷年專輯
Day & Night (2005)
My Love (2005)
Do U Know... (2006)
Serving You (2008)
Morning (2009) - 英文專輯
Wish (2009) - 精選專輯
Love Diaries (2010)
Imagine (2012)
E11 (2014)
Love And Other Things (2017)
衛蘭 (2017) - 國語專輯

最新歌曲
所以我愛

記得click完入去俾埋正評

衛詩（英文名：Jill M. Vidal，1982年4月13日－），香港女歌手，中韓菲混血兒，衛蘭的孿生妹妹。2006年至今已經推出了一張大碟《Hit Me》和一張EP《Diamond Love》，並在2008年8月8日推出一張新曲+精選《Jillympics》。

人 偶爾要放懷排排坐 為活著慶賀

衛詩最新動態
衛詩ig :
衛詩官方fb:
衛詩官方youtube 頻道 :

歷年專輯
Hit Me (2006)
Diamond Love (2006)
Jillympics (2008)

最新歌曲
缺氧

記得click完入去俾埋正評

點少得 Vidal Twins 既合照

另外好多謝fans group搞左個咁正既生日會, 我地兩登既巴絲一定會keep住出黎既

佢地合作既歌曲: 細細個

鐘意個POST既巴絲打記得俾個正皮, 禁埋留名制呀 !!!

之前既 janice post, 大家可以隨時睇番

[Good Show] Janice 衛蘭 2018 集中討論區

[就快出新歌?] Janice 衛蘭 2018 集中討論區 Post (2)

[捨得出碟未] Janice 衛蘭 & Jill 衛詩 2018 集中討論區 Post (3)

[伯利恆的主角] Janice 衛蘭 & Jill 衛詩 迎接2019 集中討論區 Post (4)

[澳門OMJ good show] Janice 衛蘭 & Jill 衛詩 2019 集中討論區 Post (5)

[深圳 OMJ 來了] Janice 衛蘭 & Jill 衛詩 2019 集中討論區 Post (6)

新po報到

留名

仲以後個標題會係：[就出新碟]

因為真係唔知等到幾時

上次蘭Facebook live聲稱希望6月出到

【一起聽 聽我講預告】夜晚食完飯唔知聽咩歌好？今晚Janice衛蘭將會喺9:00pm同粉絲們一起聽 聽我講💕想聽Janice播佢嘅新歌〈所以我愛〉，同埋想聽吓佢有咩心水歌推介畀大家？🎤記得準時Online啦！💜💜

準時Online:
即聽〈所以我愛〉，尋找屬於你嘅安慰同自由🙌🏻：
#一起聽聽我講 #KKBOX #Janice #衛蘭 #所以我愛 Janice Vidal 衛蘭
－－－－－－－－－－－－－－－－－－

聽聞頭先JOOX Live都係咁講

好似頭先講6月尾

我覺得6月尾呢個期會係真

無啦啦有人踩場

I’m no longer a slave to fear

好耐冇上嚟留個名

其實去廣州睇OMJ唔係得高鐵, 仲有傳統直通車
東站仲要近過南站咁多

我住上水上去深圳站坐火車好似仲快

All You Get From Love is a Love song 竟然冇得係YOUTUBE 聽

無見過有人post上YouTube

今次你會唔會去？

原來生日會有唱過goodbye兩句
點解我唔係果組

我都係睇到Facebook先知原來個日有唱到歌

我地個邊變左fans 唱心有不甘

可以唱歌畀janice聽都好丫，個陣佢仲要笑得好靚

咁又係嘅不過堅想聽goodbye live

希望Jill 快d好番

邊個唱，係咪你地其中一個？

why not all大合唱心有不甘

其實我都想聽下蘭唱下 心有不甘
Btw,心有不甘 都幾難唱下

True , pray for JILL

好似好大獲咁，睇見佢今朝story都好心痛

希望去到

你地有冇討論過會唔會有團購

雖然無咩實際野可以做到，只可以為佢祈禱

跪求求求求求求

lmlm

幾時廣州站？

上網睇係20/7

Janice 8月開麥花臣？

唔係蘭啦，係真.盧宛茵開show啦

果下我覺得幾開心, fans大合唱返俾佢聽
本身我地都有帶左支結他去, 不過最後都用唔著

早日康復呀jill

請康復

成日都無人講野

講野

Y sad

無人講野
janice出左訪問 janice forum facebook有得睇

非常值得睇

其實佢講普通話都講得幾準，但真係講得太慢

佢平時講廣東話有時已經要英文再廣東話
依家要英文再廣東話再普通話

佢個訪問有句好似有齊英文，廣東話同普通話

講完呢3樣野, 未睇都知一定有一下笑聲

內地歌迷叫呢種叫洋普

我愛衛蘭！

有一刻以為係叫我愛衛蘭既巴打改左名

佢每個普通話訪問我都無乜心機聽
一式一樣

真係好多野表達唔到咁

其實佢講得都算係咁啦，不過我覺得佢要畀多啲信心去講

Jill直情連行同企都唔得

算啦其實啲內地蘭粉好似大多都識廣東話

撐住！

話說大家有冇印象 morning 係咪曾經既麥當奴廣告歌

好似無喎

我就係奇怪，但硬係覺得好似播過廣告

佢唱開廣東歌，聽開佢嘅歌點都會識啲廣東話嘅

你應該真係記錯

但真真真係好熟

I see the world, I've had enough
Nothing seems to last
happiness drifting away so fast
Everyday I just kneel down and pray
Pray for the day

aarif

moov_music
⭐️【#MOOV遊樂場】FB直播預告：衛蘭Janice⭐️
.
《MOOV遊樂場：旅遊音樂手記》首播有衛蘭 @janice_vidal 呀 ！😍❤️4月30號，聽晚6點，由Janice帶團分享佢嘅個人「旅遊音樂手記」同唱新歌《#所以我愛》！

聽日下就6點呀

又係放工時間迫人OT睇埋先走

逼人係街卡住睇

我都應該喺街

要一路行一路睇巴打睇路

開始了

福音新碟資訊更新：

1. 由6月再推遲到9月尾
2. 會有8首歌
3. 9月尾會相關嘅音樂會

新碟到底幾時出到
#1 6月尾 @50.0
#2 9月尾 @2.1
#3 9月尾都出唔到 @1.001

佢講得要9月就一定6月出唔到啦

懷疑蘭係唔記得左所有野

音樂會好吸引

若你真的懂我
怎麼逼我演
寧願笑著喊著記住今天

但新碟音樂會場地應該好難買到飛咁

原來依家錄左4首only

我覺得可能會喺中，小型場搞
可能到時fansclub會幫手團購呢

你深受過傷 叫悲慟更長
我總善變 也總抱憾更毀壞形象

我今日先睇返個live, 教堂入面唱都幾新鮮
老實講, 宣揚福音我唔覺得係一個賣飛嘅音樂會

係喎，我自，唔記得佢話想喺教堂搞

希望有方法去join

好突然

即日出post即日live

唔洗急啦，到時會有方法嘅

原來尋日yahoo page有宣傳，不過無人留意到

到9月自然有公布，可能到時無左件事

咁多線眼竟然都有走漏眼

唔會嘅，佢講得就應該有嘅

證明yahoo 無人睇

得罪講句yahoo真係過過地氣

是你不想我啦

Btw,頭先live蘭話遲啲會有簽名活動，可能係講緊新碟簽名會？

咁早講定，十劃都未有一撇

歌都未錄曬

成日覺得佢嘅時間觀念同我地好唔同，我地嘅遲啲可能係一個月，佢嘅遲啲可能最少要3個月

佢拖數姐，應該唔會走數嘅

可能錄完又轉, 錄完再轉
希望都係慢工出細貨

話時話, 今日yahoo 個live應該係近排幾個live唱得最好果個

係，同janice個feel好似無咁緊張

發覺好多留言Fans都係咁點Janice d舊歌...無咩Fans點janice新公司d歌叫佢唱咁
唔知Janice發唔發覺到呢樣野

係呀，yahoo live幾首都唱得幾好，係得 驗傷 我覺得好似差咁少少咁

唔知點解moov個日有啲緊張咁？明明唔係咩大event

應該因為佢地聽慣佢嘅舊歌多

新公司D歌好似已經成日唱了

god is love

都多人叫驗傷同天敵

new face

之前都有見過下嘅，係人地比較少出聲姐

九月出碟
希望唔好放在月台上等你係入面

如果福音碟咁計一定唔會放啦
依家8首入面錄左4首
出左兩首, 伯利恆的主角, 所以我愛

咁一晃眼點算
有懷疑過呢首歌係傳說中 love and other things嘅第九首

fyi 有個訪問janice講過佢有九首歌

呢首歌我幾鐘意, 但最近2站竟然冇唱

其實伯利恆的主角, 除左個歌名, 好似成首都唔係好福音, 有冇人明我講咩

似聖誕歌多D

之前講過話打算出2隻碟，一隻福音，應該一隻平時個類，可能 一晃眼 同 在月台上等你 應該會放落福音以外個隻碟掛

原來係咁
咁就難為左伯利恆的主角
比在月台上等你食左quota
一台都冇上

伯利恆的主角 係聖誕歌咁要聖誕個期出應節

今時今日出歌唔出碟都唔係奇怪事

係佢身上就少見啲
除左愛你等於愛我真係數唔到

都唔係嘅， 首歌都係講就算無人陪，都可以有耶穌陪個類

國語果幾隻咪無囉
愛你等於愛我根本同一大堆錄完唔要嘅歌一樣唔應該流出

比起呢啲歌，我都好希望 Jill 快啲出碟
呢個真係要谷下人氣

呢隻出唔到其實都幾可惜

我覺得算係嘅

刺青好好loop
當年loop左數百次

至少這刻各位不用勸告
其實有後果 不是太恐怖

我就比較鍾意感情需要.....個曲真係好正

其實我最鐘意係缺氧, 聽都覺得好SWEET

果時好期待隻梵高的影子出唔到真係

Janice 去左同王君馨慶生

佢同grace張合照笑得好靚

成日都想問janice有無睇佢啲劇

覺得janice唔會睇tvb

hi

我都覺得唔會，下次見到佢可以問下

好難講
夜晚真係冇野做隨時睇兩眼

我覺得佢地睇Netflix 或者YouTube 大機會睇TVB

都似Netflix多，同之前Janice ig story好似post過睇GOT

應該都係睇美劇多
Tvb宜家已經無人睇

無記錯佢得閒個時好似中意睇下書

Hi all
Sleep now

做咩咁遲訓？

樓豬完sem未

未啦

好青春

ok la

辛苦曬

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

#929 Milk magazine
衛蘭 我相信的

出手

咩出處

都唔青春啦，我地幾個都就畢業了

又拎定幾本

邊到有得拎

無記錯樓主話佢返part time個到有

呢篇野咁出名都唔識

呢本應該無得拎

想要

支持紙媒, 俾$15買本雜誌啦

yes, 呢本好易買到

記錯咗以為係免費個本

果本應該係Kidults

沒錯!!!
MILK 都幾多野睇

我覺得雜誌都幾難keep下

有得買咁就易辦啦！

咁多年我都只係keep孖女當年JET果本

雜誌黎講呢本算最鐘意...d相好靚
因為儲都係儲碟多

密實袋加唔見光

我反而儲咗好多雜誌報紙

真係影得幾靚

聽日應該有得買milk magazines啦

READY

唔係Janice做封面

剩係得一頁

微博轉發

雖然得一頁, 但收藏下都冇壞

唔係封面咁唔買啦

又無封面又內頁得一頁，真係無咩興趣了

When I hear the birds start singing I wanna c u

the only thing I do
is to run and rush to you

有無人買咗本雜誌？

me

專輯介紹
熱戀過後換來感情變淡「因初吻著你想慶賀 你卻開始疏遠我」一次又一次的愛到不明不白。
由雷頌德重新編曲，衛蘭主唱「再」心亂如麻，以全新編曲呈現。
「不想和我好 只求直說真話」其實只希望不想糾纏不清，但往往令人「再」心亂如麻⋯⋯

想知大家點睇新版 心亂如麻？

新版都編得幾好

不過舊版我覺得最好係MV ... Janice清唱 不想和我好，請求直說真話

唔知係咪印象問題，點都覺得舊好

已經好難超越

一收到消息仲以為係janice依家重新錄…其實我好鍾意janice依家把聲，覺得好有味道，仲以為會重錄添

我望AMUSIC 會出D 滄海遺珠嘅歌...

個mv真係幾好，可惜年代久遠好低清

amusic仲有冇得出janice既碟架？

佢都應該唔得閒啦，忙住錄新碟

歌嘅版權係應該跟公司而唔係跟歌手

嗚呀

Mag簽華納 ... 資源又分薄啦

過去當做看戲 世界當沒有你

係資源少左呢下慘, 地位上應該點都郁唔到

華納接收晒前無線d歌手全部都上唔到大枱

其實我都覺得佢入嚟都OK, 起碼都有熱誠唱歌呀
Janice我都唔擔心影響到, 反而Jill都肯定被分薄

生日會同fans 傾計時有講過, 上年錄左4首英文歌, 不過公司方向都係想佢出返廣東歌, 所以先再錄

咁唔知Janice仲有機會出英文碟呢
Morning真係好難得一見 好岩佢唱

我都無聽晒 .. 睇下其他人有無問

其實咁樣一份合約係大約幾多年

3至5,6年瓜我諗

希望jill可以快d出歌出碟啦…

Janice咁夜都要工作

咁夜錄音有feel啲？

佢地呢啲時間先岩岩開波
之前Eason 講係11 12點錄到朝早8點

星期六勁歌有Janice

係咩？上去宣傳 所以我愛？

就算用愛抵擋不了這天災
但信念可將悲傷都化開

星期日朝早要番工，mytv有冇得重溫勁歌？

隨時都有得重溫啦

星期六

冇Shimica段rap，希望聽朝會有番

聽日上網睇番啦

感冒到失左聲

仲未睇番

我都未

Mytv冇得睇番勁歌金曲
想睇番Janice段訪問

係囉，今次唔知咩事竟然無得重溫

WTF

但我見fb 好似有人錄左

最初仲以為得我係咁添

求link

Youtube果段算唔算

Tonight

今晚邊個睇
我地不如踴躍留下言，試下點唔點到歌啦

個直播台都幾廢下, 講真

睇你地文字描述已經feel到伏味濃

屌左無限次老母

好順wor

唔關順唔順同清唔清ge問題

要講國語佢地都無計, KAHO都話佢地都唔想

成日覺得呢d 直播台搞咁多effect 係個畫面真係做多左

好順...9點先睇

d effect好礙眼

BTW，強烈希望廣州站有團購

Fans group會跟進, 希望都幫到大家手

文化唔同 ...

蘭係咪瘦左

可能呢排忙派台但都唔係瘦好多

你意思話佢肥左？

唔明

又要吹奏多次, 今日件衫好靚

CHING唔識中文？

佢著呢d靚，反而上星期著粉紅西裝就唔識欣賞

應該個髮型影響多

一路睇一路被放煙花一路心諗做嘜膠

睇佢ig story覺得真係瘦左

我都覺佢近排好似fit咗

唔得，見到呢個cm 又笑左多次

真係，同埋感覺好舒服

蘭B著皮褸襯牛仔look最靚

Fans group已經開始GZ OMJ團購啦
請多多支持Janice

多謝曬你地！！

真，我地兩個一定去

ig story見到又錄音

我未知去唔去到住

仲有冇人想一齊去呀

我同Janice Jill 巴打兩個人可以帶大家上呀

廣州OMJ其實都幾吸引
我都當short trip咁去

時間算易就
地點唔算太遠， 其實好好

仲要可以直接搵你地幫手買飛

真係，方便又有幫手，真係多謝曬

佢fans group , 真係唔識係大陸買飛
佢地全部野都要實名又盛咁樣

下次開心已要靠自己

好簡單 我上次深圳灣咪坐第二行 超正中

有fans group一定跟佢地算

你地又買最貴？

大麥網都買到正中？

咁難得個少少唔慳了，唔想後悔

睇蘇杜個ig ，應該起多左首歌貨

agger

無係大麥網買

福音歌可以拎到電台冠軍歌

邊個電台？

港台

感覺上港台都好似幾中意蘭
好多派台嘅歌都上到第一

呢排其他歌手未出歌
食岩個勢

Janice去stockholm係咪拍mv，定係錄歌呢

見到仲有keep住錄歌...唔通真係拍mv？

可能只係去行ikea同食肉丸

洗唔洗咁型

佢真係去食肉丸

去到點都要試下嘅

睇落正過香港好多

淨係個汁都有誠意啲啦

蘭ig story 素顏

已save

唔知今次有無直播呢?

應該有既，我已經諗定呢次要錄左佢

你同///AMG唔係一齊去咩？去完廣州再去南京

南京唔啦，呢個show規模唔大

有的, 但條link應該到時先work

正啊，真係錄音，會唔會係發燒碟

我廣州都未必去

Thx

得我同Janice Jill 去呀，池田去唔去

唔啦我淨係去d近既地方架咋..遠d唔洗諗...你同janice_Jill睇得開心d
到時希望你地share多d片

廣州好近架咋

最近係咁loop只要我們還有心

好正

若覺得相愛有原因 便覺得這個我始終吸引
好正

搵唔到佢唱呢首既live

依張...嗚呀！！

依首未live過

幾張相都好靚

仲未有得拎？

行過朗豪同演藝都唔見有

嗚哇

今日去左CD WAREHOUSE
個店員哥哥話未番貨，仲放緊立立個期

好正

唔知幾時有得拎呢？

親愛的仇人真係唱得好正

蘭無歌派無宣傳真係可以靜到一個點

真。隱世

無咩特別野發生就係靜局啲嫁喇

願這世界如童話 抱著想像實現它

jill 今日去左GOOGLE

依首長期loop
交叉神經都好正

樓主今日有無去睇下有雜誌未？

早兩日朗豪已經有

聽日去
拎幾份

有時間LUNCH行過去睇下先

岩岩去已經話派曬…

佢有無話幾時再有？
估唔到拎本雜誌都咁難

行足全個mk都無本雜誌，最終落到尖沙咀先有

依家邊到仲有imagine買

好多都仲有，例如CD warehouse,信和

香港

蘭d 靚相聽日先搵黎upload了, 國家大事要緊

我都無咩心機睇重溫

真，等呢單野埋一埋尾先，希望各位fans可以係11號晚再出黎一次，又出力了

出去嘅朋友要小心

唉

受傷既巴絲休息多d, 下次開會既時間要再次出黎

大家真係小心啲

天佑香港

唔知點講唔識形容, 總之好沉重, 訓唔到
我同死者雖然素未謀面, 但見大家有同樣既方向, 見佢頂唔住壓力去到咁極端

個心都好似拿住拿住咁
rip

香港人掂啊

手牽過偶然曾鬆手 鬆開過再重頭拉近

hk ho ball

janice新嘅ig story
黑警終極淨化

只需要我們還有心 心灰過眼前也有燈

套用呢兩個禮拜都好啱用

就算用愛 抵擋不了這天災
但信念可 將悲傷都化開
就算沒法 驅走感慨
至少 不給它淹蓋

雖然唔係天災，但都要信念夠
兄弟爬山

20 21 號, 大家注意安全呀

今晚Janice上電視

有未

煎pan唱緊，希望九點放工前會有

咁多jw

好似真係瘦左

you raise me up

唔得閒，要睇重播

蘭B好靚 見到蘭B款專用耳機

正啊

咁都留意到

右耳個十字架好明顯

算係近期振奮人心既事之一

近排有未有新歌，又無咩活動出

又話六月有新歌

今日發佈會現場
23日下午，衛蘭Janice與師弟洪嘉豪現身商場，為即將在7月20日舉行的《衛蘭Oh My Janice世界巡迴演唱會-廣州站》提前預熱。在大談工作近況之餘，還透露自己愛吃廣州腸粉的小心思；分享完新歌創作理念，Janice還與粉絲玩起了默契遊戲，謙虛自己中文不好的她多次引起現場大笑，讓氣氛十分輕鬆。最後Janice和各方代表合影留念，還為幸運粉絲簽名甚至對圍觀的市民飛吻，表現大方親民一面。

新歌應該7月尾8月啦我估如果9月無delay的話早一個月出隻新歌應該差唔多

又~離家出走

成5分鐘

下次會唔會係更~大哥

依排搞咩？成日翻炒啲舊作

日期： 25/6/2019 - 26/6/2019
活動： 「齡‧舍‧型」活動
嘉賓： 衛蘭、J.Arie、劉敬雯、洪嘉豪 。
時間：
地點： 嶺南大學

今日蘭有活動

一開始以為係titanic首歌

我覺得個style同上次首 再心亂如麻 有啲似

原來個活動係二日一夜嘅Camp,唔怪得無確實時間

捕足48小時

痴漢發現

又~離家出走 (新編曲+精選)

專輯曲目
1. 「再」心亂如麻
2. 又~離家出走
3. 一場誤會
4. 愛才
5. 就算世界無童話
6. 雜技
7. Morning
8. 殘酷遊戲
9. 他不慣被愛
10. 十個他不如你一個
11. My Love My Fate
12. 陰天假期
13. 大哥
14. 男人信什麼
15. 街燈晚餐
16. 你的女人
17. 積雪
18. 溫差
19. 如水

原來係精選專輯?

【16歲入行】衛蘭儲錢回歸校園圓夢

Janice想去讀書支持但又唔捨得

都係大約1年姐，ok嘅
Btw,又有school tour,可惜我已經唔係學生了

蘭姐又出口術

唔捨得佢走

如果佢自己想學野, 點都支持佢
其實一個人做到自己想做既野真係難得
希望佢學完快D番黎好過

愉快幸福等在門外 天窗總會為你開
繼續撐住

你覺得很憤慨 世間許多妄災

如果係人為既災, 比天然既更加傷心
RIP, 希望唔好再有人犧牲, 要同班人爭長命呀

又多一個，RIP

香港人加油

見到Janice 有關心其實好感動
雖然無真係企出黎咁樣講，但敢出黎post 野已經令我更加愛佢

真係唔好企出黎...好驚janice比人屌

依家咁做已經夠了

係，最緊要係佢地作為歌手同信徒既同時，冇因為歌手既身份就視而不見，三緘其口，反而仍然重視公義

I LOVE U JANICE

完全被你那些足印 踩死我

近排係咁loop你的女人

應該又錄歌

今次應該錄埋最後一隻掛 ...

上次講仲有４，５隻未錄，咁快錄曬

內地訪問話只差一隻

咁應該9月真係出到碟了

希望9月真係開到音樂會

I'm gonna be what I can be

唔知有無機會早出呢？

本雜誌6月嘅，但個訪問依家7月先出

9月中喎

之後音樂會

睇respect 訪問音樂會係新碟發佈會啦

又~離家出走真係好L正
中間歌詞斬開好有新鮮感

都係覺得原版正啲

隨越夜越冷的手伸進我軟軟胸襟

佢是我的女人

好想伸進佢軟軟胸襟

痴線佬出沒

呢到個個都唔放過你啊

想俾依到嘅人屌？

聽首歌聽到扯

寶能體育館其實點去

買左飛？

諗緊

我 Janice_Jill 兩個去

邊到買？

fb見到，但上唔到

淘佬可能會有？

根本上次深圳站, 淘寶係信唔過

依到有

能成為密友大概總帶著愛

陳蕾都加盟，我諗Janice應該真係會淡出一排…

老老實實，暫時睇成間公司其實都係得蘭有認受性做一姐，放棄佢而推其他歌手嘅玩法都幾諗唔明

差你

可能真係會去讀下書?

可能近幾年慣咗佢斷斷續續宣傳，如果真係去讀書一年又唔係好過份呀

的確係成日都會潛下水一排
一年啫，新碟頂到我哋啲欲望一年嘅

真係唔知華納點諗..谷完一年拎女金之後靜到宜家..又不停簽人..公司一味淨係同janice安排唔同內地Show..感覺好似唔多理香港咁...宜家又好似翻番去以前咁

之前好似講過下可能又會搞下畫展

唉屌，唔撚係掛，近排心情已經唔好，唔想再聽到多D負面野

百花齊放姐

蘭點都係一姐呢個唔覺得會動搖

蘭高十幾班

蘭首日文歌

一唔一姐依啲我唔太理，佢唔好話唔做歌手就得

睇黎無瘦過
9月新碟

我覺得靚左d woooooooooooo

好期待啊，星期六同新碟

Hey巴打，你係咪想星期六去睇演唱會？識有人去唔到想急放2張$980，你想唔想要？

太遠不了

呢個post 有咩巴打會去呀星期六報個數黎睇下
1. 樓主
2. AMG
3. janice_jill

我都會去呀

RIRE ching 點去
我依家aim 去深圳坐和諧號去廣州東, 之前坐巴士/的士去

勁喎 之前都無見你地去咁多站內地

好好enjoy la 720

之前未識咁多位去買飛
同埋未識呢班朋友

直通車上呀，唔想煩

早幾年商演/音樂會其實興趣不大
OMJ系列係唔同嘛

我後而想janice接多啲商演唔係開演唱會、音樂會都好難先見到佢

我相反, 反而想佢專注返音樂

同感
音樂多機會自然多

Janice扁桃腺發炎

喉嚨痛啊佢…

大雨到痴線

有冇人到左啦

more

希望Janice 快啲好番

經驗來講, 蘭返到屋企就會好返

佢尋晚表現唔太好，因為佢都真係病得幾嚴重下，但都知佢已經盡咗力了

完場之後，工作人員原本講蘭唔會落車直接走，我地見到佢架車可以揮下手就算，最終蘭同Jill見到我地都有落車同我地見面同傾2句，蘭不停同我地say sorry，我地都覺得好心痛，我地都不停安慰返佢，之後我地都叫佢地快啲返去休息

快d好返

所以真心覺得佢好有心，病住都仲同我地見面

今日真心好痴線

真心好多謝佢琴日想講呢件事

同時覺得好心寒，對個社會

佢都真心好大膽，喺大陸都夠膽提起

有女記者畀白衫黑社會圍打

Janice

原來網上都可以睇番成場 OMJ 香港站

尾場有錄影

不過真係好病下，但廣州站更嚴重
睇到佢唱好開心，但同時地好心痛

唔知Janice係去日本散心定係影新碟相呢

好好休息

唔通福音MV

唔會係日文福音歌咁爆呀 ...

講起日文歌
恋人も濡れる街角 我成日都LOOP

其實英文, 廣東話, 國語, 日文, 韓文 如果各出到一隻福音作品都幾有派頭

一向都好鐘意聽依首

之前訪問好似講過今次隻碟主要係廣東歌

所以我都係FF下
不過廣東歌對我黎講係>>>>>>>>>>>>>>.國語

睇完ig story , 宣佈蘭應該開完concert 去玩

咁快好番

無壓力就好返

去關西玩
我都好想去旅行呀

所以有時真係唔想佢再紅多一個level
怕佢真係頂唔緊個身體

但又想有更多人聽佢既音樂

過多排先啦, 呢期大家都好忙

要去發夢

無錯

感覺上佢都幾易病咁

蘭要輕鬆工作環境

眉頭額角終於震動
為何被角色 操控我面容

我要抖落一身灰塵 不掩飾心中一道道疤痕
想給你看看一路走來 我如何求生

兩個版本既詞都好有意思好襯佢

對， 兩個版本既msg都好似
入左華納之前呢兩首同一晃眼都好正
真係貼身打造出黎

非情歌既Janice 其實都好正

所以點解我咁想佢唱一晃眼

明明香港站主題曲
自此無唱過

同埋你咁岩無睇到香港站

呢首歌唔知會唔會成為歷史 ... 過完OMJ就無乜人記得

如果係咁既話我覺得好可惜
希望下次有show pm下公司叫janice唱下
好鐘意下面呢句
"別要感覺太新鮮 才伸手拉近點"

明明 一晃眼 係omj主題曲，好有意思得黎又幾好聽，唔明點解得香港站唱

發覺演唱會主題曲往往都係完左香港站就唔會再唱..2018omj香港站一到一晃眼fans用手機用白光閃耀全場..好正

都唔係嘅，八九十 omj好似站站都有

始終都係覺得廣東話版正好多，普通話版聽落無咁順耳

就讓這一晚的演唱會
再次回味最美好的流行曲

但我想講你唱既每一首正正係我回味既

Janice Forum影嘅相真係幾靚，仲正過我現場睇咁

Post返d 無放facebook/weibo嘅相

d相靚到

做咩之前唔up埋上Facebook嘅？

近排差唔多次次遊行示威佢都會出post

你所有影既相我都有好好分類save低，真係好多謝你一直為Janice, Jill同為fans影咁多靚相

真，超級多謝

真係好靚

佢真係愛香港呢個成長地方

甩左水印用緊做wallpaper
好靚

唔甩仲靚

大家都係呢度成長
其實feel到呢期全部人都好似沉重左好多

好煩 好想快d完

無得話煩唔煩, 某程度上都係一種公民意識既體現
一日羸唔到個政府, 一日呢個風氣都會繼續去

政府就係想令你覺得煩，慢慢遠離，慢慢淡忘，慢慢接受

有D靚嘅我會down落黎再拎去曬

對，唔好安於依家呢個反智社會

畀多啲耐性啦，今次唔撐住之後可能就無咩機會

呢張3000 day&night concert poster堅靚...好後悔當年無買多幾張...遲啲搵個B2相架裱起佢..又唔怕整皺同整爛..又可以隨時拎出換過第二張concert poster..好過晒整foamboard..真係最好既一個保存方法

聽日出去買蘭d舊碟

想買邊隻？

love diaries

多謝你嘅建議, 睇嚟我哋要將水印放去Janice頭上

可能有部份人會覺得事不關己，有得飲喜茶有得淘寶已經好滿足，甚至係麥記變成金拱門都唔介意，但自己成長同生活嘅地方唔好好咁守護，選擇俾周邊同化其實先係最可悲。其他地方嘅人說三道四唔緊要，佢哋無嘅嘢當然唔想人哋都有，眼睛耳朵同個心一直都係俾人掩住嘅人係好難打得開，但土生土長嘅香港人唔應該係咁。

咁多隻碟入面我覺得依隻最靚

好多地方都有..想搵番wttf2014 Blu-ray brand new

WTTF bluray 真係好難搵

好後悔2015岩岩出果陣無入多隻...因為bluray無諗過會斷貨...一斷斷幾年而出面又少人放
2010 Fairy斷左好耐都有出番...2014wttf希望都會

唔好話全新，連2手都少人放，又貴

你係咪無入

有呀，之前買咗隻2手

我地都只係想保護我地有既野, 唔想再失去
但實際香港, 即使係由出世到依家都係度生活既年青人, 都好多漠不關心咁

蘭

見到有心都足夠了

希望係夢遊緊班手足頂得住, 唔好再俾人拉

Btw，有無得suggest佢唔好睇cctvb,報導唔夠公正

佢有睇32

以前有時會諗，唔知佢係點睇香港呢，始終佢身份背景同我地都有啲唔同，同埋之前佢又提過話可能會移民，但近期佢出嘅post就知道其實香港對佢黎講都好重要下

但其實佢算係香港長大

放kkbox 90日白金會員 code
一個帳戶可輸入多個
$65/1
平過埋family plan

我覺得蘭確確切切係一個香港人呀
對香港嘅愛佢都唔係今年先表達, 一直佢都好關注佢成長同生活嘅地方

移民單嘢佢話唔記得咗 ... 佢大把嘢未試唔會咁快離開啦

係呀
佢明明由細到大都係香港成長, 唔知點解好似好多人搞錯左當左佢係ginlee個類黎香港發展咁

成日覺得人越大, 走既機會越細
但我覺得佢會去讀下書, 我都支持佢, 反正一年半年我地等到
能夠搵到一樣自己想做既野, 點都支持佢

sor,以前未係佢fans所以唔知

不枉鍾意左蘭B岩岩滿十年

唔需要sor, 我只係將我知嘅Janice大小事同大家分享

佢細細個就出嚟唱, 其實進修一下都係好事

Happy birthday to Janice. I’m sure her fans will join us in wishing her a very happy birthday 🎂🎁🎉🎊🎈

做咩事又生日

真係, 襯有心有力有錢有時間做到既應該做

無啦啦做咩生日？Janice 4月13生日喎

蘭ig新icon

好靚

好似錄緊新英文歌

呢期俾呢首歌洗左腦, 坐車日日都聽幾轉

TMR Jilly’s Day

2016果次我有去勁正janice壓軸
Enjoy

正

jill

聽日加油呀各位

Everything under control

諗返起我地上廣州睇show個日真係好好彩，我地去完幾日後就聽講過關就話要check電話

堅？邊度check

堅, 利申有fd試過, 佢住大陸, 但香港番工

講起個日都驚

check whatsapp個d？

佢電話3千張相要俾啲大陸狗睇曬，mark曬入面聯絡人資料個啲

好撚仆街

其實我過關果時都好淆

預左, 冇咩必要都唔會上去

我張紅卡仲好似有d問題....
買極都買唔到飛個時

10號再有show..唔去啦？

蘭B頻頻要上去開show..真係要小心

日期：2019年8月10日
時間：20:00
地點： 海南省歌舞劇院
票價：RMB ¥280 / ¥480 / ¥680

海南點去

又有

公司應該安全啦, 唔洗擔心

想睇直播, 但個日應該都唔會得閒

忽然諗起蘭蘭都有首激光中
嗰陣派呢首以為amusic癡左線

聽聽下上左癮

(其實幾好聽)

今晚好適合聽依首

87香港激光節

香港人好耐無試過過得咁開心了

你邊到睇架，真係唔講唔知

Janice同janicebar微博

微博真係冇跟開既…

你係咪又會去

唔會啦，又遠又有直播，安坐家中算

星期六日點睇直播

係喎

去大埔邊遊行邊睇直播

蘭B剛抵步Good Show

講真d皮膚真係keep得好

好靚呀等人share全身照
音樂會入面講9月中出新專輯

正，姐係大約仲有一個月就可以買新碟

蘭又有po

抵我地咁鐘意佢

差唔多每星期都出post
但今日發生嘅事真心痴撚線

蘭B

Janice好中立

hello

jill story

聽你唱歌死了 也甘心

搵左好耐都無人有上星期咪咕音樂會高清無水印全身圖

成日覺得啲大陸show 好‘鳩流流’

好似又無人知又無相睇咁

我淨係覺得自從janice入左華納三年幾..公司就無停過要佢不停開音樂會同演唱會

想chur乾janice

咪咕係連華納自己都唔係好宣傳

但不能否定華納俾Janice好大自由度, 畫展俾佢開, 福音碟又俾佢開
有音樂會演唱會總比以前一年都唔知Janice做緊咩

跟左咁多年, 我只可以講而家比以前好好多

唔追到貼都應該唔會知

上次蘭omj深圳站個場館依家已經充滿老解同軍車

其實我追得好貼
下次我知就通知你地啦

下星期六佢地返成都希望順順利利

打到黎了

thanks

唉番大陸真係人心惶惶

自私去睇, 如果返內地難關重重, 佢專注返香港或外地宣傳對我哋來講都係好消息

有道理

我次次都睇你地個facebook page知道最新消息

一片一片撕去我生活的難
一切一切不要太短暫

今日jill有咩活動？

似 TVB 錄野？

流行經典50年

潛得有啲耐，上水唞吓氣

又去左青島

仲以為你唔再上黎添

近排我諗緊，可能上次omj廣州站係我地可以喺大陸入面睇Janice演唱會嘅最後一次

呢排掛住睇其他post

聽講十月佛山omj

驚去咗返唔到黎

今次真心唔敢去了

世界巡迴應該去多D外地啦
唔好只去內地

馬拉啦起碼

極期待

最衰打唔開台灣市場

台灣都正
總之唔好係大陸

公司要janice不停去內地開show...無計
香港希望等到9月出碟果陣會留番多d時間係香港宣傳..唔好出完碟轉過頭又上左內地開show...宣傳亦唔希望只上電台宣傳..多d出下商演...

💔

就快到9月..正
好掛住蘭B..暫時真係唔好再去內地啦..係香港見啦

希望去完美加返嚟就關心下香港歌迷啦

9月來了

應該仲有半個月

PRAY FOR HK

等2J返香港同我地一齊為香港祈禱, 為香港加油

靜咗咁耐終於出下歌

聽左

依首係咪傳說中嘅EDM
估唔到出黎個效果咁好聽

衛蘭 - 運動詩歌

作詞：陳詠謙
作曲：Jhen F (Future Sound)、Lee Jong-Myoung、吳汶芳、楊士弘
編：Jhen F (Future Sound)
監：馮翰銘

讓我曲著腳尖
讓我專注鍛鍊
跳高 屈膝 氣太喘
挺胸 收腹 氣太短

為了不斷脫脂
為了雙眼似電
再跑 四個圈
吃飽辛酸

剛巧經過鏡子 和標準差太遠
身體所有缺點 成外界的笑點
堅守一個信念 因此不介意
我信我的樣貌外型
是神為我賜

我要贊美這線條
這輪廓 這設計
由神為我設計 讓我敬畏
我要贊美這素顏
這毛髮 這身體

靈魂移動我身 沿途搖曳至今
被挑剔 永遠有
修不修身都要先修我心
沿著他的腳印
尋奔跑的快感
人越來越振奮

讓我伸直脊椎
讓我不再畏懼
播首 聖詩 壓壓腿
記得 喝喝水
若有笑容在這裡
便有皺紋在這裡
塗面霜

幾千億個細胞 同一刻感到暖
詩歌滋養發膚 行路也爽快點
影相擺個正面 好醜不介意
我信我的樣貌外型
是神為我賜
我要贊美這線條
這輪廓 這設計
由神為我設計 讓我敬畏

我要贊美這素顏
這毛髮 這身體
靈魂移動我身 沿途搖曳至今
被挑剔 永遠有
修不修身都要先修我心
沿著他的腳印
尋奔跑的快感
人越來越振奮

放開枷鎖狂奔
誰沿著苦路行

靈魂移動我身 沿途搖曳至今
被攻擊 永遠有
修不修身都要先修我心
沿著他的腳印
尋奔跑的快感
人越來越振奮
留在長夜太暗

應該係
新歌個曲風幾有新鮮感

好rap..係咪叫電子音？好正..我鍾意呢首多過所以我愛

影相擺個正面 好醜不介意
我信我的樣貌外型
是神為我賜

呢段詞好中..中到應一應..janice成日講既野包含左係首歌入面好似形容緊佢自己咁

呢段好正講佢成日比傳媒攻擊佢個身形話佢肥..中晒d詞..加油Janice

所以我覺得呢首歌好岩Janice
但只係謙哥仔既詞有幾個位奇奇怪怪咁

一貫風格

聽住個身會跟住un

但無啦啦壓壓腿喝喝水真係唔識講

🌟《MOOV優先場》 即將登場🎥
.
每張專輯📀都是音樂人千錘百煉的心血結晶❤️，MOOV優先場為樂迷導航🎧，與歌手和音樂人從創作概念起步，零距離細聽歌曲每段旋律🎼， 解構歌詞一句一字🗜，品味專輯每個細節。
.
⚠️ MOOV優先場：第一擊即將公佈！⚠️
到底邊位歌手會係MOOV優先場第一撃登場？估到話畀小編知！
🌟提示：#甜美靚聲女歌手 #總有幾首歌係你飲歌 #混血兒 #全家唱歌都咁好聽
.
#MOOV優先場 #未出碟先興奮

🔔緊貼最新直播節目，音樂專訪及送禮資訊，設定FB #搶先看！
♥Follow MOOV IG：moov_music
🔸立即登記MOOV 14日免費試用：

終於放風出新碟？

新歌正

新碟九月尾嘛

好想睇MOOV優先場呀

911 到Jill出歌

仲以為月中添

無時間搞...等人放飛算

仲以為即場有埋隻新碟可以拎走

有無人去？

去捕佢定真係入場

入場今次真係興趣不大，太多其他歌手
捕唔捕佢睇下你地有咩意見

新碟【In His Name】20/9出,依家有得訂

Ready

Btw, 中秋節快樂🎑🎑🎑

中秋節快樂

想要boxset..未儲過boxset..我仲未有飛

幫手睇下刷下hitrate 呀

請留意Janice forum Facebook or Janice Jill fansgroup IG

唔該晒你地

同我入去睇左個mv佢

正，聽日又可以見到蘭

運動詩歌終於出左lyric video
好好聽

你今晚moov優先場有無去？

我覺得今晚個活動內容上幾好，但feel真係趕咗啲，不過明嘅，要交場

去唔到

今晚唔錯啦新碟會咁姐

蘭唱咩歌都咁好聽

終於出左In His Name
好感動 好開心
見到Janice 做到佢自己一直以嚟好想出既福音專輯
我愛你

入黎多啲吹水有機會一齊出去，蘭會更加開心

我估依隻碟可能係佢咁耐以來做得最開心嘅一隻碟

面對好好聽

本來見到係宗教碟唔係幾想聽
但聽左新碟好多首個編曲都好有驚喜，特別個outro 好外國歌feel

支持下啦
其實啲歌係有啲驚喜我覺得
可能我鍾意Janice 把聲
其實唔錯

宗教歌我都麻麻，但今次效果幾好唔會太奇怪，都易入口，好多首曲都正

COUNT IT ALL AS JOY ~~~

起碼你唔會問佢D 歌係嚟自邊間教會啦

Overall來講我好鐘意隻碟, 但利申我不是耶
翻睇一次今隻碟製作單位, 發現Janice參與度極高, 換句話係唱緊係佢自己鐘意嘅音樂

每首歌都簡單評論下

所以我愛 - Janice & friends 合作如果係英文歌可能更好, 但既然係一首三台冠軍歌, 其實都無乜好挑剔
鐵蘭花 - 個人認為成隻碟最好聽嘅一首, 易入口, 教會味少, Janice拿手嘅曲風
Strength & Shield - 曲詞由Janice, Jill 同Daniel 三人合製, 或者Fans 對Daniel會有少少陌生. 11年Jill復出時Daniel已經為Jill伴奏, Janice同Jill視Daniel為細佬亦對佢好好. 首歌係悶, 但意義較大
運動詩歌 - 一晃眼2.0/脂肪葡萄2.0 , 都未至於聽到要skip, 唱live俾fans郁下跳下都好
摩西的煩惱 - 優先場Alex提過Phat同JB兩部份係一問一應, 隻歌好似feat. 先係Janice
面對 - 歌詞真係好祖藍式福音歌, 全碟最重福音歌曲味道, Kaho作曲我估會為佢plug
家門 - 真心覺得Jay把聲好似Aarif, Janice嘅合唱就好似返去Amusic年代. 歌詞 出走有 歸家那門口 感激禰挽救, 好有意思
伯利恆的主角 - 滄海遺珠啦, 都唔知叫唔叫做1st plug

仲以為你唔再上黎添
Btw,我都覺得 鐵蘭花 好正

鐵蘭花真係好好聽, 我覺得plug的話都一樣拎三台冠
另外我好期待Strength & Shield 會有Jill x Janice 版本

星期二先有實體碟買

我唔聽住 買左實體碟先聽

唔洗等實體啦, 早聽早享受, 早聽可以同Janice分享新碟感受

Hey 徘徊鬧市的祢

次次聽到呢句好似同我地講緊野咁

疲倦裡呼氣 再吸氣
優雅地吸收痛悲

極鍾意呢句

呢首真係正，琴日睇個live Janice 都話呢期最鐘意呢首

有冇人收到華納通知幾時會收到box set

未呀
估唔到買優先場仲遲過人地一出即買就有碟

正，10月中有新碟音樂會

除咗7/10嗰嗰 仲有第二個？

尋晚kk box live蘭講話10月中有新碟音樂會

有補償，你多人一張poster一張postcard

仲有埋簽名添

淨係個日見到都抵啦
Janice Jill

封面效果設計勁有心思

摩西的煩惱..janice最近出好多首歌都有rap...我自己最鐘意rap果部分

其實佢兩個見到fans 都好開心, 新舊都好, 佢地都唔會話偏心任何一個
同埋你地真係好值得讚, 即管好想見佢地都唔會夾硬要逼入去

買左
冇諗過隻碟會成210咁貴，不過都值得既

實體碟買少見少, 再唔支持又唔知到幾時先再出
同埋呢隻碟收藏價值高

Janice 同Jill 夾rapper又幾夾, 好少炒車

大碟入面反而無收錄在月台上等你同生涯規劃...

下隻啦

大家合作最緊要

Btw, 大陸fans買飛既力量真係好人

heyo, 24味

我都覺得好貴下，仲以為會低過$150，不過幾錢都要買啦支持下

覺得貴就唔好浪費, 多d 聽, 多d同Janice分享感受
新碟係佢心血, 佢都會好想知大家評語
面對面講更加直接

正，睇蘭ig已經見佢簽緊優先場嘅碟準備寄

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

有無人優先場隻碟係同我一樣選擇速遞收

無

我

有無收過咩訊息話寄左果啲

無收過

Boxset唔知大唔大盒...如果boxset同實體有唔同想入boxset

有內地粉絲收到...唔知實物大唔大

佢都幾公平，上office拎同速遞都可以同一日有

係，估唔到今日收到

睇完你個幾張圖，睇黎boxset同街賣版無大分別

利申：我未拎

似係一個大file裝住晒啲海報同碟..海報size似唔太大張..宜家我掛係屋企張3000d&n連畫框差唔多成88cm...嗚..仲諗住有大boxset

岩岩收到電話通知喇

衛蘭（Janice）、馮翰銘與蘇道哲今日到商台宣傳全新福音碟，他們表示前後花了年半時間製作，馮翰銘笑指因為唱片公司怕了Janice回公司講耶穌，Janice哈哈笑說：「係呀，寧願畀我唱出嚟。」她感激公司給予極大自由度讓她實現夢想。出碟當日，Janice跟蘇道哲本來想到銅鑼灣買碟，怎料銅鑼灣已經沒有唱片舖，最後要到旺角才能成功買碟。

新碟早前舉行了試聽會，下月18日再有音樂會，但場地未定。雖然今次是福音碟，不過Janice強調並非只適合基督徒聽，因為歌曲、歌詞是大眾化，不少歌迷聽完都表示鍾意。馮翰銘大讚Janice今次作出很大突破，因為不懂中文的她參與填詞部份，將心裏構思道出，例如信奉主後的感受，然後再一齊研究用詞。問到Janice會否再推出福音碟？她說:「當然想，不過要睇Alex（馮翰銘）得唔得閒。」

採訪、攝影：馬建華

運動詩歌全碟最好聽

呢種STYLE 好似

但我鐘意鐵蘭花多D

$28，買個封面都抵

未買

PRAY PRAY AND PRAY

得幾個位點玩呀大佬

點爭

會唔會有得賣飛

得咁少位點玩，今次又唔洗去

首先要聽得最多果15位, 再入面揀10位 ...
咁難

好似係15個最多有一個位
入面十個best answer就另外可以帶多一位朋友去

我極度懷疑過左呢次之後仲有冇機會聽得齊新碟入面d歌既live…

琴日唱左運動詩歌

原來上次講月尾個人show就係呢個..咁無lu

jill新圖咁索

幾時再開演唱會

12月7日 OMJ World Tour 東莞站
10月14日開始賣飛

香港嘅...睇下下年有無機會有part2啦

唉…好想睇

真係唔敢番

係，之後所有大陸站都應該去唔到，無理由自我送中咁on9

有排唔唔洗上去了

就算世界無童話

如果唔係為左睇Janice嘅show都唔會上大陸

Facebook有今晚show嘅直播喎

咁月台真係唔關事呀麻😂😂😂😂😂

對ginlee都有啲失望呢期
醉愛蘭蕉

yes

尋日有無去 我無飛

Yes, 好幸運

我都無

好想去東莞站
第一場miss既OMJ

但真係唔敢番去

不要再說了
話說ig story佢又有新歌錄緊

番去可能一陣會喺CCTV見到你話我愛共產黨嘅片

你地上左內地幾次就無得再上了

我覺得佢都估得幾慢下，我應該可以仲快過佢

有無人覺得新碟宣傳好似唔係好夠？

福音主題，比我想像中多宣了

被催婚嗌阿媽幫手祈禱！衛蘭：爭氣改變自己

一個分享會一個音樂會算係咁啦

唉唔好笑佢啦，覺得佢都好慘

真係

香港電台第二台〈騷動音樂〉

今日(下午三點至五點)的嘉賓有 Janice Vidal 衛蘭 Alexander Fung 馮翰銘 #蘇道哲，介紹衛蘭最新專輯《in His name》。
哩張包含好多種唔同曲風的專輯，每首歌的製作都耗費了眾人的心血和精力。
當製作過程中，每人都有好多情緒和壓力，甚至會不小心在別人身上發洩出嚟，點樣處理團隊間的矛盾，也是大家今次新嘅課題。
.
有得重溫，又有得聽直播：

.
星期一至五 下午三點至五點
香港電台第二台
Eric 閆擎

J&J

幾時一齊出

等有活動先最近得細show無份去

頂，唔記得投 十大中文金曲

God bless HK

happy birthday. I'm sure your friends will join me in wishing you a very happy birthday. Last year my friend Fuyuki got a massage chair for my birthday. I remember I said "I can't believe you got me a massage chair" It didn't come cheap

唔知幾時播

今個星期日夜8：30

農夫啲9up 應該笑到佢痴線

有Janice都無咩心情睇，依幾日都心情好差，好攰奶頹

當然啦

你地12月上唔上東莞

不了，想上，但唔敢

點解唔用omj名義搞嘅？

FOR 教友?

OMJ要有舞台, Dancer成本較大
同埋我覺得同之前我愛的衛蘭一樣, 主辦都唔係華納就當然用另一個系列名

RTHK Gimme5
【Pillow Talk】

今日(20/11)有Janice Vidal 衛蘭！

聽聞佢喺gym房見到令心心眼嘅男仔，
係咪真嘅呢？
做gym嘅時候佢會聽battle感覺重嘅歌，
估唔到原因係佢都幾鍾意打機，
鍾意玩嘅game又係咩類型？

Janice亦同我地介紹佢嘅新福音專輯《In His Name》。

訪問重溫：

#衛蘭 #InHisName #運動詩歌

快啲投呀蘭啦

好早投左

希望蘭7號good show

真係好耐無見蘭B...除左音樂會外..靜到一個點
生日會後無見過佢

一黎靜
二黎咁既環境下邊個有活動就俾人講架啦

噤華納真係做得好好..唔想Janice被插..你睇英皇..joey 軒仔 呀Sa比人插到飛起

靜靜地算
Btw,你又改名

又moon人
痴漢

三個把聲堅夾Cut出黎先

咁勁嘅,差唔多全部估中

點解次次出衫都for女仔

jill 出左新歌, 大家快d幫手聽下

好靚

唱咗咩歌？

三個合唱《A Million Dreams》、《Creo en Mi》、《Let It Be》、《From Now On》

買左幾錢飛
好耐無見蘭B

jill今日去左工展會

聖誕快樂

大力一推

呢期忙緊d大事, 大家幫手推下

推

janice ig story好正

Happy new year

最近Janice好靜

大力一推

應該有keep住錄歌？

希望唔洗又等兩年先有下一隻碟

別妒忌

第一次聽 了解中

仲以為係家姐唱
又幾好聽喎..

兩姊妹都好好聽架
都幾唔同style

記得留意多啲

我都覺，聽落好舒服

Fiona 番華納？？？

邊到有講？

Warner page..

係喎
又簽女歌手…
佢2個應該唔會退出嘅，見蘭都好似keep住有錄歌咁，不過可能無之前咁活躍

好靜

大家要保重，抗疫再抗共

王君馨衛蘭派口罩助街坊
更新時間 (HKT): 2020.02.04 02:20

有無人係深水埗撞到Janice?

好好人

聽日後日kkbox有蘭同詩

澳洲開show 但去不了

24/2出新歌叫 低半度

lm

mv都出左了

Janice好索

wa diu 尋日先發現
新歌好正
同埋好似瘦左

溫提:

林二汶x衛蘭
星期三晚
6PM JOOX
8PM KKBOX

林二汶 Eman x 衛蘭 Janice - 驗傷

衛蘭 Janice x 林二汶 Eman - 最後的信仰

呢期成日同二汶合作

神級演繹超越原唱

佢2個把聲好match

重新大力推post

快啲 1001 就搞啲新設計

咩新設計？